黃之鋒等人應該由獨派手刃，而唔係共狗

因為佢被共狗收皮而慶祝既人，係懦夫

個人唔鍾意佢地，但共狗咁樣覆啅堅仆街

巴打，forgot your wickr
my Id:easonho123

你係..？

哦，叫左佢搵你